---
title: Fairteiler
menu: Fairteiler
published: true
image_align: left
---

## Fairteiler

In Essen gibt es 8 Fairteiler, die alle in Kooperation mit den jeweiligen Standorten geführt werden. Wer weiter stöbern möchte findet sie auch unter: 

- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&bid=86&sub=ft&id=1201">Fachgeschäft für Stadtwandel</a>

- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&bid=86&sub=ft&id=1403">Fairteiler Falken Kray</a>

- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&bid=86&sub=ft&id=2224">‌Fairteiler am Markuszentrum </a>

- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&bid=86&sub=ft&id=2074">‌Fairteiler Rettungsboot</a>

- ‌<a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&bid=86&sub=ft&id=2203">JoKi Bergerhausen</a>

- <a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&bid=86&sub=ft&id=764">‌Uni Campus Essen ASTA</a>

- ‌<a href="https://foodsharing.de/?page=fairteiler&bid=86&sub=ft&id=439">Villa Rü</a>
